要光復元朗嘅兄弟入一入黎

我完全明白，今晚元朗呢單野係令人好撚嬲！我都好撚嬲
但明顯地呢單野係政府同一部分嘅牛屎閪聯手搞出黎

其實呢班牛屎佬，港英政府已經睇佢地唔順眼，大陸佬就更加係，如果唔係都唔使推個明日大嶼出黎，搞到佢地啲地一文不值

而今日，港共政權借呢一部分牛屎佬，辣慶香港人，要我地入去同佢地硬碰

結果有三：
一，我地贏，贏哂，拆哂祠堂起哂墳頭，幫港共政府移除一坐大山

二，一半一半，克驚可以走出黎調停，扮哂野，博挽回民心

三，我地輸，港共政府借牛屎佬隻手打傷我地嘅人，打擊我地士氣

三個結果港共政府都有得益

歡迎討論

廢文自推

推

啱唔啱用都可以討論

先忍一忍，遲啲先同佢哋計數。

牛屎漸時都未會出去示威區打人，只要避一避，例如第二朝先返屋企，班牛屎佬就吹唔脹。

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

push

」

想大家討論下

如果得，唔一定淨係對付牛屎閪，可以對付小柏淋